［罕見多圖］五四運動段政府鎮壓學生彩色照片曝光！

北京學生絕食抗議日本帝國主義

段政府出動坦克屠殺北京市民

北京市民向北洋政府坦克縱火

北京市民冒死阻擋段軍攻勢

北京市民在天安門外聚集

市民要求日本交還青島

天安門上掛上了軍閥段祺瑞的肖像

北洋政府憲兵在天安門前站崗

段軍用坦克向北京市民進攻

北京市民死守正陽門

國民政府可恥

在蘇聯街頭有反德運動

北京大學校長蔡元培到街頭支持學生

段政府軍奉命入城

六四都唔敢講

留返下個月先講

段的傀儡報章指出要鎮壓學生的反政府行動

軍政府在北京實行戒嚴

南京市民舉行活動反抗軍閥

人們穿著反段制服
[/quote]

同雨革一樣 歷史嘅教訓

聚集到人就要郁手

唔郁手就俾人郁

共產黨只識用血嚟溝通

阿寶.jpg

唔好咁啦，連登好多心智唔成熟既小朋友會當真架